我真係好蠢 成個天真嬌咁...好想死

做左一件錯事仲要連累左我個frd 我真係唔知點算好 俾人呃完而家好驚佢會post哂啲相出黎...

咩事呀

？？？

點出賣 食左人地條女？

詳細少少啦 你都幾狗

用你個frd嘅祼照 扮係你嘅相？

我知衰 我而家真係好對唔住佢

係。。

想睇

屌你逃學威龍咩

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

有冇樣，你個fd知唔知先

Send埋俾我先 我幫你諗辦法。。

你而家爆張相出黎先咪唔怕被人威脅

其實驚咩？大家都係男人
你有既野 呢到個個都有

點解你會有frd嘅祼照

hehe